- Підтримуються випадки Searx без підтримки HTTPS.
- Зроблено незначні оновлення в налаштуванні.
- Gugal тепер доступний італійською та іспанською мовами.
- При зміні пошукової системи тепер типово обирається поточна.
